中華人民共和國萬歲！

屌屎忽

屌咗八十幾年

全黨鳩頭 犯左雞姦死罪

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🤙🏽